【問過老竇未？】木村光希解禁搵家姐操刀半裸賣手袋

日劇天王木村拓哉與歌手老婆工藤靜香所生的兩位千金光希與心美，挾「最強星二代」之名先後入行。17歲細女光希，兩年前登上時裝雜誌出道，專注做模特兒的她，入行以來發展順暢，深得不少國際品牌喜愛。最近，光希再登上該雜誌封面，並由感情要好的家姐心美操刀為她拍照。

光希在家姐的鏡頭下，性感大解放，挑戰入行以來以最大膽的造型示人。穿上男裝背心的她，中門大開，大晒平胸，又半裸上陣，僅用手袋遮住胸前兩點。

近日日本疫情反彈，木村拓哉再為所屬尊尼事務所拍片抗疫。木村不介意騎呢造型示人，穿上黃色西裝，戴住舉起拇指的頭套，提醒粉絲要做勤洗手及戴口罩抗疫，不要鬆懈。

你老母呢？

Koki真係成個jojo漫畫走岀嚟嘅角色咁

個樣好正